極cheap準新娘Crystal wing 偷裙掛用 (2)

懶人包:

條八婆之前問我件裙褂放左未 我on99影左張正單佢睇

咁條裙我原價租返黎$3380 宜家6折轉讓$2028

佢係我唔知情之下拎住正單張相 上去舖頭話轉單 俾左200蚊(轉單費用)轉落自己度
舖頭又信佢 無問佢拎張正單就改左俾佢
即係佢袋左個$2028

直至冇另一個女仔想要條裙 我問舖頭關於轉讓既事先發現

由事情發生到我發現有成3個月時間同我交代
但個八婆從來無搵過我 直到我同佢對質先認
仲想話過返d錢俾我當無數 我緊係唔收啦

佢既藉口就係太忙唔記得 (我點proof佢講大話呢 請睇WhatsApp 對話) 同d賊人舖頭偷完野講一時錯手 本身諗住俾錢 唔記左左 有異曲同工之妙

驚大家誤會
我講清楚d
係對質個日 我話佢咁係盜竊
佢即刻fps 過返$2028俾我
但我完全不能接受佢呢個做法
佢咁做係偷完野俾人捉到 然後先話俾返錢你

所以我即刻將d錢過返俾佢
再次同佢講清楚我係唔會收呢舊錢

詳情:

事源係因疫情嚴重取消個婚禮
咁我就透過WhatsApp d 新娘group放裙掛同婚紗

以下就係我同Crystal wong 既對話
佢係2020年11月4日透過whatsappp 聯絡我
係問我條裙褂放左未

2020年11月7日再次問我放左未
之後就無再出現

之後係今年2021年1月有另一個女仔問我放左未 我地準備一齊上舖頭轉單 咁我再問多次舖頭關於轉單問題 先知道 原係係2020年11月7日 Crystal Wong 已經用誤導手法 令舖頭轉左張單俾佢 但佢從來無通知過我 仲係轉單當日問多次我放左未

直到我同佢對質先承認轉左單 仲話自己太忙唔記得俾錢我

但太忙會記得聯絡舖頭再次轉big day 日子

加多少少補充

係對質個日 我話佢咁係盜竊
佢即刻fps 過返$2028俾我
但我完全不能接受佢呢個做法
佢咁做係偷完野俾人捉到 然後先話俾返錢你

所以我即刻將d錢過返俾佢
再次同佢講清楚我係唔會收呢舊錢
之後佢就block左我

推一推先

其實解決左件事就收手啦
人地都知驚知錯即刻磅水 得饒人處且饒人
最多咪私下解決 你想要甜頭者 嬲咩姐
你似想害人一世 你餘生成日諗返起會好後悔

原來隨便錯手 可毀了人一世...

等緊爆料

極cheap準新娘偷裙掛用

做乜嘢唔見咗舖頭名嘅

磅水大撚晒咩

有咩同個官講啦

咁佢偷人野嗰時有無諗過會毀自己一生？
佢自己都唔緊張 點解要體諒佢？

Lm

咁都叫解決咗？
佢犯法喎師兄

屌 打錯字 係Crystal Wong !!

個八婆係3個月後，俾樓主篤爆先磅水喎
係個八婆毁自己一生，與人無尤

咁耐都冇野睇既

打過去冇人聽

唱反調撚黎 唔洗理佢

打去對斦冇人聽

撚有解決到咩，盜竊罪係刑事

賊比左錢就算數？ 你傻架

對質

block7佢

本身都想覆 但覺得佢太on9

hello Crystal Wing

咁仲等咩 報警啦

支持報警 有哂證據

收檔喇
祝你老母早死廿年

擺明就係存心想呃樓主係偷嘢啦
俾返錢就解決？咁d賊比人捉到俾返錢就無事咩
咁唔駛捉賊去坐監啦 罰錢咪得囉on99

你都幾弱智，同佢有親？
依家偷嘢喎？

俾人揭發先俾錢都叫知錯咩？
垃圾左膠

左膠真係好噁心

定本人呀

推

係要俾人踢爆之後先識知驚知錯
Crystal Wong洗定籮袖
準備好裙褂變囚衣未

好彩有條智障入嚟，唔係推post都唔知講乜好

樓主高質

屌 霸氣盡失，開過個啦

11月有意圖偷竊
1月衰左俾人發現想即刻俾錢甩身
咁撚大個人知驚要放過？而家刑事喎

邊個毁佢一世？係佢自己呀屌你老母！

范哥幾大量

明白大家唔想睇
但好重要所以要睇三次

咁都打錯 開過個啦

佢今次就話俾樓主咁啱發現
都唔知佢仲試過幾次未俾人發現

偷完野 無人知 就唔洗錢
俾人發現 都只係俾返原價無後果
咁咪啫係鼓勵緊呢堆垃圾

留名加推

樓主，可唔可以講下間舖係咪另開咗一張已轉名既手寫單俾賊婆？
俾條賊婆憑單拎衫？
條賊婆最終有冇轉款？
其實呢張單已經係證據啦
大家唔洗嘈
間舖如果開過另一張轉名轉款既新單
根本就唔存在乜冇損失
只係未到期拎衫咁解乍
個交易已經成立咗

推左咁耐
究竟有親戚朋友未婚夫入黎未呀

唔通真係無朋友到咁？

夜啦 眼瞓

Push

推一推

Crystal wong 本人?

啱呀 咁賤格都有 條女窮到咁就唔好學人結婚

起底，原來係波台狗

其實好簡單
總之crystal wong嘅錢樓主唔洗收
叫間舖自己搞掂
因為樓主從來無指示間舖頭轉單俾crystal wong
無做過任何手續，所以張單仍然屬於樓主
樓主照樣轉讓俾本身有興趣接單嗰個女仔
最後報警告埋crystal wong

係 舖頭有開過新單
呢張係舖頭影俾我既單 遮左d詳情
佢連款都轉左

btw佢個髮型好似龜頭

睇圖佢11月7已經拎咗樓主張單去轉咗名

Push！
想知而家佢未婚夫咩心情

樓主可以pin this
已經用咗你錢既基礎下開咗新單
成個交易完成咗
條賊婆等入冊啦

佢自己毀，on 撚99，食屎啦屌你老母仆街閪

幫推
樓豬再盡d可以報埋東張閪望
包條女d親朋戚友睇到
到時仲有冇面擺酒丫拿

擺上黎連登，咁樣係唔會令到我驚架，你夠姜咪報狗囉，睇死你都唔敢

支持呢個

放左上黎先係解決左

順便update下大家 你地推到個女仔都知
頭先WhatsApp 問我
不過佢最後唔岩呀 講真搞到咁都唔好意思轉俾人

所以其實間鋪最大責任

希望東張西望訪問吓佢本人同埋未婚夫有咩心情

點解可以咁仆街
推比佢d 親戚朋友睇到
比人笑成世

左膠

推到條八婆仆街

樓主打錯名開過新post啦

有哂電話，可以叫吳幸美打俾條八婆訪問下佢

有無得pin 幾個嫁 我唔想放棄宜家個pin

咁你唔諗吓準備娶呢個賊婆嘅男人
娶著佢真係毁了人一世

標題都打錯

推完呢個先再開啦

香港地真係好多女人都好cheap
一係R人情 一係6折轉讓都仲要偷
冇錢咪學人擺酒啦屌 咁撚樣都嫁得出

你有冇諗過再開多個post
整合哂，強調個交易在你不知情下
用你錢既基礎上完成咗

我同意 反正大家都知係邊個

如果做錯左比錢就解決到 咁要法律黎做咩？

樓主放件事上黎 可以獲得咩甜頭？真心唔明

滾返去波台啦傻閪
Eason首歌撚係咁用嘅咩收檔啦你賤種

開新post 啦
橫掂標題都打錯左

佢自己攞嚟架喎
做之前唔諗後果
咁個個偷野都唔駛坐監啦

請問你婚禮筆直幾多呢？
係咪勾筆直所以要偷人張單？
你未婚夫知道有咩感受？
依家有冇覺得好醜？

偷完野唔洗有後果既話
大把人出嚟偷野啦
樓主千祈咪放過條八婆啊
依啲人呃得一次就有下次
放過佢佢轉個手結完
拎去呃下一個女仔錢

無聊 報警入到罪又坐到監先再講

(3)可以考慮下 我驚寫太長無人想知
原來追擊人咁攰

樓主記得cap埋同鋪頭既對話
驚間鋪唔想上身 唔俾口供
警察唔夠料做野

偷野都偷一賠十啦

樓主一早講左話佢放上嚟揚開左都未必會有人再接佢張單，唔係要錢呀
咁佢仲可以有咩甜頭呀？

笑到我唔捨得訓

有無人識佢 或者佢老公

係咪咩美瀅坊裙褂

連登起底組加油

情景題
如果自己女朋友搞單咁嘅嘢
幫佢搵律師定退婚好？
搵律師打刑事都好襟計

報菇 等佢留案底

留意返
關於單據盜竊嘅case

哩間野真係可以收皮

解乜撚野決???幾時解決左
唔好咁天真啦，以為回左水say句sorry 就一定無事
同埋樓主要甜頭就一早做野啦使係到po文又剩
cls 唔可以縱容呢啲人

間鋪頭都係呀 又係奇奇怪怪
一黎租左件褂轉頭又賣出去
二黎完全唔保障自己客人係到幫賊
留名睇間鋪因小失大

wong

2 千都咁呃⋯ on99

東張西望式問法：你而家係各討論區嘅討論對象 有咩感受啊？ 你有冇嘢想澄清啊？

係喎!!! 我明明draft 左嫁

俾你地睇下

唯有係新post 加返 錯漏百出 都係訓先

玩到佢留案底

Oh shit....god bless her

你狗黎架？circle k偷完人地支水被影到先後數就當自己唔係偷？以後捉到賊後數咪得囉要盜竊罪做咩

呢個最緊要

單新聞係佢偷單前兩日 一早應該訂閱蘋果啦

樓主可以pin返

二千幾都貪
好心無錢就唔好結啦

報警未？

連登果然係沙漠 做唔到野

Crystal wing

New post LM

我訂閱左好耐啦 邊會留意呢d新聞

屌好撚賤
幫推

標題都打錯
幫你推吓快啲1001 再開post記得proofread

其實樓主可以將漏咗嘅野打哂落同一個回覆再pin

唔準笑我 我受害姐黎

認真，報警啦
呢D人要俾合理教訓

襯得百零個回覆 開過個啦

"你似想害人一世 你餘生成日諗返起會好後悔"
呢句由犯法既人講諷唔諷刺
任何人都唔應該犯法, 而唔係犯左法去怪責會報警拉你既人

我指Crystal Wong T. Y.

可能佢地d 親戚朋友係未藍屍啊
要開埋係香討，baby condom 先得啊

樓主有冇放爆料tg啊？
真係無人識條賊婆咩？

咁耐都仲未有人識呢條女
睇嚟真係冇乜朋友

同事實有啦掛
不過真係奇
中小學同學都冇？
親戚都冇？

吓咁如果唔發現呢
樓主啲錢都唔係打風吹來㗎
大啦啦幾千蚊喎你幫佢比呀
定係你係個八婆親戚朋友？

拉左未

有丫
放多次

你做乜野過返2028比佢呀
起碼keep住當罪證先啦

慳返啖氣同個官講啦

咁耐都冇人爆料
條賊婆偷裙褂着俾邊個睇？
無理由一個親戚、姊妹都無

咁快推爆

好心你條波台狗收皮啦 屌你老母知唔知醜架

佢屈我話我接受私了仲得了既 仲成世界!!!!!

推到有起底

佢應該係會在千禧酒店出門。之前見過佢在b2b千禧酒店出門既WhatsApp group問野

痴撚線女人

其實直接拎人INVOICE去拎衫 好似已經係犯法
作出虛假證明和冒充他人

(1)《刑事罪行條例》*(第200章，1971年版)
(2)《1972年刑事(修訂)條例》+(1972年第48號)
(3)《偽造硬幣罪行條例》‡(第204章，1964年版)
(4)《刑事恐嚇條例》§(第205章，1964年版)
(5)《爆炸品條例》║(第206章，1966年版)
(6)《假冒身分條例》@(第207章，1964年版)
(7)《偽造文件條例》**(第208章，1964年版)
(8)《偽造條例》++(第209章，1964年版)
(9)《宣誓下作假證供條例》▲(第214章，1970年版)
(10)《懲罰亂倫條例》§§(第216章，1964年版)
(11)《煽動條例》※(第217章，1970年版)

其實點解你唔自己用返？反正有得改期

極cheap準新娘Crystal Wong偷裙掛用 (2)

今次岩啦掛

裙掛鋪都好大責任
為免各準新娘中招
Post多次：

睇嚟呢間美瀅坊成日做錯嘢
上佢Facebook見到老闆娘賣咗個客條裙 仲理直氣壯
營商手法好有問題
Btw佢啲圖好娘

個八婆唔洗講一定要告
但呢間裙掛鋪都要告埋啦
根本上佢做錯嘢，冇正單、唔問你，就賣咗你張單
佢擺明知道自己最大責任先扮好人叫你得饒人處且饒人

有record既
三五識七過條數反咬點算

麻煩大家推返正字個post 岩岩開左

樓豬婚禮都取消埋

Up

Pish

全力衝刺
推到有po3
俾個機會樓主打翻啱個名，重拾霸氣

係丫 我收到風話佢leave 左group 好耐

反而樓主無意接受D錢先係合理, 一開始都無同意過個交易
而家已經好難拗得甩架喇...

如果唔經法律途徑，樓主係咩情況下會同條女和解？

唔係幫條女，純粹想知道會唔會有另一個解決嘅方案俾條女揀，而你又gur ？

你一定係平時比人偷野都會諗人地好慘無錢先偷野咁on 9

同埋樓主想要咩甜頭呢？

好明顯你係Crystal 或者門舖啲人啦

疫情問題？取消曬都蝕好多喎

推呀

唔怪得我一早block左你
五毛黎

毀乜野 而家屈佢偷野咩-0- 都咁大個人啦自己做咩都要負責任啦 仲細啊？

最起碼賠十倍啦
偷一賠十，細路仔都知啦
等佢肉痛下
睇下佢以後仲敢唔敢

你都on9 去超級市場偷一粒糖同偷十包糖有冇分別啊？冇分別 因為呢種行為都係叫偷竊

我反而想知偷單個八婆諗緊啲咩
佢ON 9 到覺得咁多嘢可以證明係偷番尼都唔會出事？

輕輕一推

最起碼都叫Crystal Wong拍片放上網認自己做賊

唔係 佢係假膠/五毛 好出名架

因為我個人好易心軟
如果條女肯岀真樣咁岀條video道歉，再加賠錢，我諗我會和解收貨
樓主有理有據，報警合情合理，只不過我係道諗，會唔會有個option係當俾個教訓條女

屌你老味仲要最尾加句九唔搭八歌詞
嘩媽呀好撚柒呀屌

好似唔得
有巴打講過詐騙係刑事
就算佢想賠錢和解都唔得

好呀你吞咗把劍咪當無數囉

即係報狗之後，會係律政司告條女？

幫推 樓豬加油

我都係咁話
但佢都唔認錯仲死頂
仲block埋事主
逼住攪大佢
刑事罪行

如果我係條女 我諗我會去搵樓主跪低係地下認錯

你唔好屈先啦
我係一個信佛既人 相信會有因果同報應
crystal起左貪慾 佢既報應可能就係留案底 守行為
樓主打算破壞人幸福 何況自己都係即將結婚既人
應該明白搞婚禮既壓力同疫情新娘既難處
你應該向商戶追求責任同損失～
你知道而家婚紗鋪好多都係0單
點氹人去開單 箇中果果 我地都唔清楚
你起邪念打算破壞左人一生幸福 真係要用自己幸福還嫁
小至婚禮破滅 大至老夫少妻 老少會不和 房事不順等等
我婆婆係咁同我講 信不信由你～

咩video呢d廢野黎嘅姐
學你樓樓上所講
如果我係樓主
佢比返兩雞我就爽皮心情好咪當無回事
我就係咁cheap!
但認真一問咁叫庭外和解定我勒索佢
唔識

一早block 左你，而家可以完全封鎖了

景觀和窗口手把和煥然懿居match，
估計係煥然懿居第一座中層C室

參考煥然懿居第二座高層F室：

都啱嘅
等到樓主啖氣消咗
話唔定會肯和解
當俾個下台階樓主
都俾個機會條女睇下點氹下樓主和解

犯法唔諗後果 怪邊個？

誠心道歉呢啲基本野都唔做
仲block9樓主
心存僥倖心態博樓主嫌麻煩唔會搞大件事

點比機會呢種人

睇番d對話，一句對唔住/sorry都無
仲要撐，除左抵死都唔知點形容了
毫無悔過之意

雖然我八卦
好想睇東張西望訪問條友
但如果樓主有意和解都係好事
畢竟報警告人都係一串好長好煩的程序

乜撚野破壞佢幸福
犯法既人交比法律處理
呢d咪因果報應

你唔怕屌人死車狗會有報應㗎？

推
未追晒post 都覺得條女咁都嫁得出
好cheap

你縱容呢啲人危害社會
你怕唔怕有因果報應

其實報左警未
有冇進一步行動？

幫推

咁條裙我原價租返黎$3380 宜家6折轉讓$2028
佢係我唔知情之下拎住正單張相 上去舖頭話轉單 俾左200蚊(轉單費用)轉落自己度

===
未見過世面, 請問咩係 "租返黎", 又可以6折轉讓.
咁其實條裙係邊個, 有咩權, 轉單即係咩.
我知我on99, 咩都唔識, 想問清楚啫.....

係咩咁: 你用$3380租左條裙N日, 但係用唔著, 咁就諗住用$2028再租俾其它人用 但係條友就用你張單同鋪講, 將個使用權轉左去佢自己道, 佢就俾左$200轉單費就用左條裙?

嘩明明依家係條友欺詐..如果唔係咁岩有人想要樓主個訂都未知比人咁呃咗
結婚係好大壓力咁咪細有細搞囉
無人講過一定要著褂出嫁
無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

重有間舖自己都好有責任..唔係一句依家疫情就可以將佢個責任推走哂架

巴打講得好

邪乜野念？？俾人偷野去報警叫邪念？？？？

懷疑事主

我諗我都會
同埋我會賠十
有案底喎、分分鐘冇埋份工
如果供緊樓咪跳樓？

不過而家新郎哥可能都想跳樓

有無巴打計埋 sin cos tan 計幾樓

破壞左人一生幸福
講到樓主偷左佢野咁
仲話要樓主賭埋條命去還
信佛還信佛 依家係條八婆擺明唔認錯仲block鳩人
想人點原諒你呀?

有人殺左你呀媽 你報唔報警拉佢呀?
到時佢坐監都破壞咗佢一生幸福

呢個世界真係多弱智

好戇鳩

報咗警未

新郎哥可能諗緊係咪悔婚

又多個白卡！俾人偷嘢報驚係破壞個賊幸福？

佢婆婆未同佢講掛blame the victim既人同人講邪念

屌你個條仆街講講下，變左樓主有邪惡破壞人幸福
婆婆都識講呃人有報應啦
樓主唔報警佢邊得黎有報應呀

佢婆婆可能無教過佢幫兇都係罪黎

點解唔悔婚？
講真，條女就快有案底
如果真係有案底，幾多男人會接受到？
偷竊喎，呢啲大是大非都教唔到仔女啦
而家咪執返一身彩
好彩樓主算善良

大把女人沉得住氣
特登等到賊婆結埋婚報狗啦
到時候新郎一新婚仲要諗下離唔離好
實受女家閑言閑語
又話乜棄糟糠
而家最多咪分手
不知幾好

乜野樓主打算破壞人幸福
你到底知唔知自己講緊啲咩

佢婆婆如果真係咁教人應該死左都係落地獄

睇呢 D 貪心嘅人仆街最開心

笑L左
真心多謝你提供笑話

條傻鳩五毛狗黎

12手足家人都話係上面坐牢 肥左 皮膚白左 精神好左，算唔算還大陸一個公道

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講得好！樓主一睇就知毒婦黎

咁唔怪得，大陸真係好興呢套，啲媽媽會教個女俾人非禮都唔好叫唔好出聲當冇事就得，小小事叫出黎搞大佢係邪念，將來會冇人敢娶。

偷人裙掛著開唔開心？

如果我係Crystal Wong依家應該教都訓唔著
原本呃件褂返黎就係為結婚但依家都唔知個未婚夫會唔會因為咁唔娶自己
重未計刑事案件係咪要請律師幫手處理

為咗慳個二千蚊搞到咁真係比屋企人知道唔認係自己個女都似

佢都係一時貪心姐，唔洗做到咁絕既

報警有幾絕？？

你老母冚家剷 偷養唔使坐監?咁撚大愛 食屎啦仆街

所以我一生人從來唔會信神信佛

如果你個理論，所有判人有罪令到佢地坐監而無幸福嘅法官，係咪一定成世人都要用自己幸福還?

係咪即係所有律師同法官一生人都冇幸福?

你可唔可以解釋一下舉報人犯法點解會叫作"邪念"?

師主 回頭是岸呀

報警唔絕，公審呢下絕

信佛信到你咁弱智

巴打 你有病就食藥啦

神推post

成年人要為自己做嘅事負責任啦
你估佢三歲細路偷粒糖黎食呀依家

佢而家最多咪被分手
今次咪當攞下經驗
下次慢慢搞結婚囉
樓主冇玩到佢被離婚已經仁至義盡啦

咩絕？
如果佢誠心認錯，你都可以講得通
但佢人贓並獲，無悔意唔道歉仲死撐
咁交比法律去處理
合情合理

你講得岩呀
樓主正確選擇有兩個
1. 直接報警
2. 向商戶追討維護自己合法權益

問題係亂出POST唔比人講咁，直接貼資料，一句網上見就算，呢種唔係邪念係乜野呀，你明唔能明啊！！！！發生既事，我都好嬲呀，而家普通市民擺婚禮都比人破壞呀，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

呢位ching好痴線...

希望Crystal Wong 下一次結婚唔好再咁cheap

笑咗
心術不正到咁

條臭西為咗兩千自己7
冇錢咪撚結啦

有咩情況係crystal有應得既報應既情況下
樓主又唔破壞人幸福
好矛盾 諗唔通
你覺得點解決件事先係最好

樓主都係轉讓張單啫,
條八婆使唔使呃樓主錢噤賤 ?

藍絲無撚訂閱啦
不過明報同黨01都有報，做賊點會睇新聞

多謝曲線推post

其實你係咪無睇樓主講乜？
比機會事主解釋
事主首先狡辯然後 block埋樓主
剩係咁樣樓主都有充分理由比大家知道咩事啦
同埋如果破壞佢婚禮既人係佢自己
分清楚 信佛信到你咁on9 真係影衰哂佛教徒

咪撚理波台班乞兒狗啦

佢仲要加錢upgrade件褂
睇怕都係死要面充大頭鬼嗰啲黎
而家肉酸到爆

如果有賊去你屋企偷野都係一時貪心姐
記得唔洗做到咁絕去報狗啊
破壞左人哋一生幸福就唔好啦

唔係唔比佢講
佢block人咋
我睇唔到佢有心處理件事
一句道歉都無
咁樓主報警
上黎聽下意見
再提下大家小心呢d人
一個婚禮咁多野攪
佢分分鐘唔止呃呢樣嫁喎

笑撚咗 信佛上連登取經

向商戶追討，crystal wong賠償+道歉，
商戶又賠償，樓主彩又拎哂，財又拎返啦

而家放上黎公審... 唔係邪念係咩...

推到佢仆街啦

咁東張西望成日都拎d 仆街case上電視公審

算唔算邪念?

你d所謂佛偈去搵crystal wong講啦
佢最大邪念

推呀推～

阿crystal wong有三個選擇
1. 自己俾錢出去租褂
2. 頂咗樓主張單
3. 無錢唔好學人著褂
問題係佢亂偷人張單唔俾人知，直接去舖頭轉，一句「？」就算，呢種唔係邪念係乜野呀，你明唔撚明呀！！！人生得窮，我都好無奈，而家普通市民張單俾人盜竊呀，focus返係呢件事度啦大佬！！！

收皮啦 屌你老母

G持

佢覺得拉犯人坐監都係破壞緊人幸福
佢一定覺得唔應該破壞陳同佳幸福

Ching 小癲

咁crystal 咪無報應 ？
只係需要還返錢同道歉
咁咪唔合乎你講既因果同報應
諗唔通 好難明

睇返經過先啦 樓主一開波已經恐嚇人
然後對面比你嚇到 想去補償都未有結論就話唔會要 網上見

佢即刻fps 過返$2028俾我
所以我即刻將d錢過返俾佢
再次同佢講清楚我係唔會收呢舊錢
之後佢就block左我

波台狗係低能D

藍絲啲思想係咁
食花生就大愛mode 搞著自己睇你仲會唔會饒人

偷衫臭閪

竟然冇人識本身婚期係20年12月，依家改到21年7月既準新娘crystal wong t y

維護法紀有咩邪念？
樓主連錢都無袋過一毛
相反對面扮無知 sorry都無句

快快快

好邪邪過東邪西毒
依家笑到我教都訓唔著
樓上果位真心膠得好緊要

push

還返錢道個歉就得
可以完全無後果
咁可以繼續用邪念搵下一條水魚啦
況且Crystal Wong 咁叫道歉？
佢只係將責任拖返落樓主到話佢冇聽電話咋

推咁cheap

連樓主都 block 埋, 幾撚有誠意

你咁樣歪曲道德觀念都冇報應啦
幾時輪得到樓主
阻止佢未婚夫娶個賊婆返屋企應該係善舉嚟 我唔信會有報應

佢做賊在先
洗乜咁好禮貌
你想我求佢道歉？
我地d凡人又唔撚識用佛法感化佢
係咁上下

等條友自己解釋佢個因果論啦
睇下佢點自圓其說

pish

真係ip 都唔駛check

為咗著件褂后走去呃人真心比佢著到上身
到時又無咁多金器影相又可能又諗方法呃

其實佢認下低威話自己有邪念
死死地下道個歉唔block 樓主
樓主可能都冇咁嬲會擺上網
所有野都係Crystal Wong 自己攞嚟
冇得怪人

Crystal wong t y 啲同學同事親戚係咪偷偷地開group笑緊.... 可摸耳一齊分享快樂

樓主唔係理虧既話都唔會開新post

佢既目的都係想公審 唔係想解決件事

等咗咁耐都未有人爆料
可能crystal wong 真係無朋友 平時存在感都勁低

可能租金呢人地 （仲要用人張單嗰隻）

原則問題，冇米咪唔著囉
大把人簽完紙就算嫁啦
真係想著，淘寶貨色幾百蚊一件，著住先唔得咩？
就算唔淘寶買，我估租件冇咁靚嘅都唔洗1k掛（唔熟行程，但香港食水好深係真）

而家係條八婆自己攞黎
裙掛都可以偷，人生大事喎，唔知條裙個款有幾巴閉啦？
其實正常人覺得afford唔起就會揀過第二款，結婚呢啲野豐儉由人嫁喎點解要偷點解要呃人呀？

公審有咩問題？做得出有咩怕俾人知？

報警未?

好想知件掛咩樣到底有咩咁巴閉....

我覺得你都好撚有邪念
不斷曲線推po
你一留言就有好多人覆你

咁當初點解要咁做?
你恐嚇樓主?

佢行得正企得正會比人無啦啦公審咩
自己捰黎怪得邊個
要怪就怪自己咁撚貪心
二千蚊都呃啦

你一定係 O-O-

咁你借錢比我

我唔還你唔好告我

係咪土瓜灣個度

犯法用錢解決到

真心好樣衰，其實佢用哂手機又放埋自拍相黎聯絡，點解仲可以偷張單黎用
冇錢就求其簽紙就算數啦，呢啲時勢都冇人理架啦

上面兩個我本身就已經封鎖晒 算啦巴打 唔好同佢地拗

個度死過人

仲有之前朋友都遇到個賤人都係住呢度

可唔可以講左幾句教下一眾巴絲順便又推快多啲

報左警未

可能係個賊

大概應該同下圖款差唔多無咩特別
為咗慳二千蚊著依件去呃人留案底真心on99

樓主替天行道

可能有邪念住係嗰度

真係CLS

偷完野 比番錢 就唔洗坐監?
你on9嫁？

個度死佐4個，唔老黎

塌樓個單，記唔記得

呢件都叫褂后？

佢咁做得一定唔係第1次

樓主唔報警會害佐佢

褂后係咁上下樣
裙褂係計件野金線密度
最貴個件就褂皇

其實我讚成報狗唔讚成公審
利申：不嬲都唔認同公審呢個行為

唔怪得你既封鎖原因係「太on9」
你應該係成個人都真係on9 先會喺其他post已經block左

大家唔好理佢 假膠一隻

褂后多數中間密啲
上網件賊婆偷嘅係右手嗰件

社會性死亡雖然係幾慘,但做d咁仆街既野真係抵死

樓主做得好,就係要俾d教訓呢d就圍拎著數既人

俾著我呢d毒撚既人佢俾返錢我應該就算然後就俾人恰到上心口

打個比喻 你俾人喺街無端端被人𠝹左一刀姐 好少事 唔使報警嘅

樓主做得好，呢d人不能姑息佢平時一定做慣呢d咁cheap ass嘅嘢，仲覺得自己好醒呢單嘢絕對係屬於刑事
要報警令佢有案底

快手報警啦 擺上黎做咩

你這是敵buddha

點解十一月既事依家先post
係佢big day前賀一賀佢唔好咩

定係佢個改期12月係指 2021年12月先用？

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十戒。

係人肥定著到肥

Crystal Wong做人做到你咁cheap
大大力推先

鋪頭好衰

怪乜知條8婆會貪啦

祝娶佢嗰位人兄同佢啲屋企人好運啦

條友誤會樓主放硬比佢
急call樓主無接咪去馬先
結過婚都知幾忙幾急
有無心走數就唔知
不過feel到樓主都係港女死咬人唔放
三方都on9
打和啦super

直接公開都得啦，第時啲人都易搵啲

想睇佢點答

幾時擺酒？
連燈仔一齊上去飲橙汁，龍蝦伊面
再執位開檔射龍門先

波台狗

偷黎著都無人睇

搞大佢
唔好畀呢D人貪小便宜博大霧
條友一定搏你唔會搞大
有哂證據好大機會入得罪

留名幫推

呢間淘寶質素又貴又老土肉酸
竟然仲生存緊

樓主 我想講 只要間野夠無恥 你真係玩唔死佢。

點解呢

因為只要間野同條女夾口供，間野主動攬錯上身，話原來一開始搞錯左，黃小姐係原價租，而你張單係原封不動，無事發生過。你就已經由夠料變左唔夠料 (我指刑事上)。因為捉賊要拿贓，貨的確未出門(條女未拎，只要野間(貨主)幫佢，你已經唔夠玩。

所以如果條女再搵你，肯一賠十之類，你就要啦。唔係我驚你，咩都得唔到

呢個回覆值得成為新嘅潮文
你尾二果段同Crystal wong講就啱 用埋啲咁嗱咋手段呃人
以前都聽唔少新娘試妝後搵藉口唔落妝帶埋個妝去註冊
以為已經夠仆街啦 對比呢單原來都只係小兒科

屌你老母 你偷人野在先 而家仲要情緒勒索人 食屎啦垃圾

真，大把舖頭的裙褂價錢質素都好過呢間

同埋我想補充多少少，樓主如果最想玩死條女，就唔應該與個間鋪頭為敵，因為原則上佢都係受害人。

你諗下如果條女已經結左婚，你突然拎著正本收據話要改單。佢無可能唔做俾你，所以受損失係間鋪。

坦白講，真正要做告人個個係間鋪。

樓主又唔似係要R 著數
搞到全世界都知 先係對個賊最好既懲罰

犯法就係犯法 除非你係警察

因為樓主已經報警，我純粹係法律上分析。的確只要間野改口，話搞錯左，差佬已經落唔到file

仲得閒記得改款改單 唔記得比錢咁趣致

回帶
極cheap準新娘偷裙掛用

報咗狗未？

係未居屋呀？可能都係支那人

唔好搞亂件事，依家唔係樓主為了他人一生！
樓主係受害者！

未解決

乜偷嘢磅水就可以解決
咁所有盗竊罪嗰啲人坐監都坐得好冤枉

唔明租嘅點轉讓

有錢收又過返畀佢係咪弱智？
就算收咗錢你都可以唱佢

推撚到佢仆街

如果收左錢開佢post,有班大愛撚同鋪頭一樣都話「得撓人處⋯⋯」 ，而且有個point係「雙方之間已得到共識」未必咬得咁應

好似轉讓租約咁

你都有撚病
呢單野唔輪到你隨便用大愛理由去淡化囉
做得咁明顯
只能夠送佢一程
你睇完件事有有留意到對方幾時先知驚
唔係事主揭發佢絕對唔會
咁撚大個人做野前都唔諗清楚
幫口都唔係亂幫架
所以你都俾人屌埋一份囉

轉咗單兩個月都唔出聲喎
唔係「一時」啦
係有預謀偷竊啦

你理閪得班大愛撚咩
要找數又唔係佢哋夾錢
就算全世界無人認同你
但客觀道理喺你嗰邊
都可以繼續講
事實歸事實

咁撚豬
推一推先

咁又何苦呢⋯

輕輕一堆。

推到新娘入冊
係入面結婚啦

Cls

錯咩手 佢偷嘢個時唔諗下
仲諗住私下解決
一開始佢仲扮哂蟹喎

做賊個時唔見佢講良心

推！

間鋪好撚有問題啦
有問題出現 第一時間A字膊
同個客講三次 卸俾客自己處理返
講真 間鋪唔係完全冇責任
冇正單都俾人改單

呢d 人唔可以原諒

幫你推 呢啲人真係唔好放過佢

如果收左錢會有更多呢d:
#3
范加爾
• 6h
其實解決左件事就收手啦
人地都知驚知錯即刻磅水 得饒人處且饒人
最多咪私下解決 你想要甜頭者 嬲咩姐
你似想害人一世 你餘生成日諗返起會好後悔

原來隨便錯手 可毀了人一世...

八婆有心呃人！ 我餘生都只會記起呢個八婆呃人，結婚人生大事都呃人！
祝呢個post推到佢d仔女出世，大個，考古都搵得返呢個post

點解會咁on 9？ 如果無限期，其實遲早都會被發現㗎喎！

你咁on9係咪都係因為因果報應？

你係佢邊位

瞓啦你
6百幾個負評
個因係個八婆起嘅
家陣犯法唔受承擔後果
貼上來係教育大眾 叫大家咪因一時貪念悔恨終身

講撚咗唔理咪得囉
你生存為大愛撚？
而家上網圍到爐 好有成功感啦
但$2xxx見財化水

波台狗 信佛？

你同你班院友唔係應該信馬會咩

有心就鋪多啲草皮啦 屌你老母

推下先
喂早晨啊crystal wing

做乜嘢pin 自己個post 呢個咪2號 post唔係咩

你搞錯左啦
樓主唔係破壞人幸福，而係為自己討回公道
係八婆對樓主唔住在先
你一開始個邏輯就錯撚晒，學咩人講因果
波台狗買波輸波，買馬輸馬，所有錢畀晒馬會做善事就最撚岩

打錯名

簡單啲黎講清(施主)係大愛係左膠，如果件事發生係施主身上一定拎返啲錢就算，就算唔拎返啲錢同施主講句對唔住就得，施主真好，我幫世界上所有既盗賊同騙徒多謝你，記得留聯絡資料幫佢地，佢地啲罪孽要靠你幫佢地償還，施主功德無量死後一定被世人專重為受騙大師幫免除世人受騙，比錢騙徒同盗賊幫助佢地一生。

冇左2000但咁多人有得笑
何樂而不為

比人偷拍果個女士，覺唔覺得你害死左人？

起底呢位會員睇黎都係鐘意blame the victim

Po上連登其實無殺傷力，又唔係靚女，個個睇完就算，你想玩大佢就告佢

呢點人地私隱嘢啦，而家個重點唔係到。

好撚樣衰

無錯 就係咁啦

係吖，你講得好啱，但係喺個八婆犯十戒
不可偷盗，不可作假，不可貪婪
所以要推

嘩，我屌你個老母，咁撚樣都得架咩？
而家偷鳩人嘢喎！？ 甜頭？甜乜撚嘢頭呀？有話要咩？屌你個老母
害人一世？邊個害邊個呀？佢自己害自己呀？你戇撚鳩架？分撚到莊閒未呀？柒頭

點解唔報警？

邊十戒?

樓主好早

如果間鋪頭識做幫手報警，連登爆post勁過任何廣告效果

犯法就係犯法

痴撚線你食左藥未

真
宜家仲話唔好報狗
邊有巴絲去租裙掛

收撚皮啦屌你老母 你打d野嘔心到呢

講一輪虛偽廢話 實質係度咒樓主

如果講報應 睇你成日講埋依d仆街野 你要死全家十世啦

好意思話自己信佛
用黎做藉口以為自己有說服力啲咋？

錯咩手

越黎越多啲閪人

呢個block左好耐，忍唔住撳開睇有幾on9
果然無令我失望

盜竊係刑事嚟
咩私底下解決

自己囍事搞到變刑事

你係咪都用開依啲手法偷野呃人？

推到佢仆街 新婚去赤柱honeymoon
呢啲人唔值得可憐

赤柱？ 未追得切post

快啲報狗！

香港不嬲多閪人啦

有料爆？

支持,搞大..報警..

咁都要偷人地張單，
好心冇錢就唔好結婚冇錢就唔好搞咁多嘢

係咪講緊赤柱監獄

真係好心冇錢就唔好結婚好肉酸啊

推推推

博你賣唔出
跟住不了了之
咁樣結婚開心咩

其實最終都會比人知道, 真係唔明點解佢要咁做

咁其實你想點

有冇報警？

有報嘅話，之後點？

無追POST 不過有兩大問題

1. 條友咁樣做(偷竊)其實一定走唔甩，係咪真係白痴到為左2千蚊而犯法?
2. 邊間鋪頭? 點解可以無正本單都俾人轉到單? 其實都有責任 ，有無考慮告埋佢
最起碼開間鋪名

咁你不如追吓post先
起碼望吓啲圖

連登子女真係好齊心一訓醒廿幾頁

好贊成推到Crystal Wong Y T 留案底

樓主都冇confirm過會賣俾佢
冇講過可以後數
佢自己私下聯絡舖頭同鋪頭傾將人地條裙轉自己名
唔係偷係乜

邊家人娶着個手腳咁唔乾淨嘅新抱真係該煨
遲啲你地個仔買樓佢都會偷偷轉晒自己名

其我覺得樓主係應該追究間鋪，多個係追究條女，條女盜用左樓主張單，間鋪無正單都收。

偷野個條臭西想用二千蚊自毀冇人會阻到嘅！

點解唔報警

你都戇撚鳩仲要post埋歌詞你尷唔撚尷尬

有冇片

一直都講緊要咁做啦！
黃小姐好大機會打去間鋪問野
然後間鋪為左開單 優惠價做比你做比你 想食哂兩家
連登人就想人死 會唔會太黑心

返工嘛

推post支持樓主先

咪同好多金都百利鋪一樣用臭左個名改過又開返

信佛定信耶蘇

急就可以做藉口？我肚餓就可以去便利店偷野食？

就咁睇間舖啲policy柒
唔代表條女冇錯唔洗追究
條女由一開始盜用人地張單已經係刑事啦

報警，睇Crystal Wong著啡色格仔裙結婚

今日會去報狗？

支持告鳩條閪婆

邊忽見到會覺得樓主係放硬俾佢？
咩都未講實 錢又未收到
如果佢問兩句，樓主答兩句就叫放硬
咁佢應該諗清楚佢條仔係咪真係娶硬佢

一定係未上網買過野或者賣過野
天真過天真嬌

有冇人識新郎哥㗎？
勸下新郎哥好喎
而家分手仲來得切
仲唔洗幫條女請律師

結婚忙都唔會唔記得畀錢落訂租必需品
裙褂係關乎你嗰日著咩點會唔記得呀如果睇中左條裙都會即刻畀錢hold著個期啦
租過衫都知d期幾密幾搶手
不過都feel到層主都係個腦坐著左
計埋係都係on9

報狗啦 super

偷咩呀偷，未聽過後數？

會呀 lunch hour 會去

鬼拍後尾枕卦，
八婆有好大機會諗著樓主放唔出，靜雞雞食左期唔畀錢
所以spin去樓主放硬比佢呢個point

報狗搞好耐，自己就返時間

多一事不如少一事

已封鎖會員 - 范加爾
點解冇人BLOCK佢

去開OK 後數？

買定個包咬下

有無人可以放埋上fb 仲未有人識新娘

想屌

以為六豪子

犯咗法仲搵藉口脫罪
收皮啦你
間舖有責任
都唔表示你無盜竊呀
最多你同店主一齊去坐監囉
仲想推卸責任死賊婆

同埋而家你補$200轉單費咋喎
明知自己無俾到最大嗰筆錢
唔係蠢到覺得$200就係件掛嘅價錢呀嘛

咁你咪試下去便利店食完人啲野 過兩個月先俾錢
大叫一聲我好肚餓好急呀 睇下人地俾唔俾

點解有兩個post 2？
追完一個發現仲有

結婚結到咁cheap痴撚線

同埋退一萬步 打唔到俾樓主要後數嘅
whatsapp唔識講返？樓主無俾任何戶口佢，佢都識fps俾錢人，之前又唔識過數先？
真係諗唔到唔係呃嘅話 有咩利由要樓主兩個月後先自己發現

放硬俾佢但唔俾錢

佢傻鳩來, 放過佢

得喇好黃喇抽警犬水好風趣喇

連登起底組去咗邊
咁耐都無多啲相

如果發生係呢上面個院友大愛撚身上重唔搵個木魚扑佢老尾

你都on撚9

黑警咪係咁

報警啦傻鳩
自己on99影張正單俾人拎裙掛 屈鳩人偷裙掛

報狗係正常程序啦 唔算搞大

可憐啲明知故犯嘅人 你真係有問題

比返錢當冇偷過咁唔洗法津啦

Hi Crystal

你邊位呀 後數？同你有親？

以司法程序嚟講，貼曬D嘢出嚟唔係一個好嘅idea

隔離post 2 話條西女人關左fb

因為我打錯字!!! 霸氣盡失
係Crystal wong!!!

本身冇咩為意
但係愈望個標題愈唔對路
但又好似冇咩人提返樓主咁

Agree,2個都要追
條女係詐騙
間店就有責任對清d 文件,導致樓主有損失

唔好意思
想問咁你遲早都發現被轉單
其實遲早都要畀返錢嫁啦
佢縛乜

搏樓主賣唔出就唔會問返間舖就唔會知？

如果佢原本plan 12月著 但樓主1月先發現呢件事
佢已經博大霧著咗結埋婚 ？

呢個新娘個心口爆晒紅布，間褂鋪都無人同佢講

係咪即係縛樓主可能到下年一月都無人問津
冇去舖頭租裙
最後直接蝕畀鋪頭 不了了之？

咁佢都幾博
要真係無人問津物做到

貪小便宜唔易㗎
要膽大心細

呢啲女人係咪死乞衣嚟
大日子要著嘅嘢都要偷返嚟，個老公係咪都係搶返嚟㗎
二千蚊都俾唔起不如裸婚算啦，學咩人搞婚禮

應該係
咁岩1月個陣有第二個人對樓主張單有興趣 樓主去問番間鋪先發現已經俾人 (Crystal Wong TY ) 轉咗名
佢自稱有打過俾樓主通知轉名個啲 但樓主講無收過仼何電話 msg , 被發現 先FPS過數 扮無事發生過

其實係 我估因疫情佢改期到7月
如果無改期係已經係12月著完
我仲on99唔知

有人tg你爆料未

😢😢

想知道賊婆係咪由開post 以黎都無搵過樓主

誤會放硬比佢你都講得出
今次擺明搏大霧 仲會有人幫佢口
係咪識Crystal 定係本人丫

D人真係好撚cheap又仆街囉！

你真係信佛信到變弱智

2 個post 都去左熱門

波台狗唔駛理啦

還衫啦臭閪

極cheap準新娘Crystal wing 偷裙掛用 (2)

有冇咁樣sd比佢

樓主肯定Crystal Wong冇call過佢喎
就算call左冇人接唔識wtsapp樓主？
條女擺明有心呃單 你係本人定佢啲fd?

我sd 落有佢既group 秒退

即係你同佢本身係gp識？

你就係個公屋寒酸婆？

以前都會覺得呢啲咁大機會斷正嘅事點會有人咁白痴去做？
但係做野耐咗就發現好多人都鍾意側側膊揾著數，諗住俾人篤爆咗先扮死狗揾藉口，佢地覺得小小事啫，而且都米已成坎，人地一定會息事寧人放過佢，唔放過佢仲好似係你唔啱咁 （即係間舖頭同少部分呢到嘅人嘅心態）

我有朋友係個group 入面 拉左我入去

問多問，樓主報左案味

事實上真係勁核突肉酸到，派左一萬都為慳千幾蚊去做，一個月交通費都慳，真係抵

東張西望見啦

其實樓主係咪真係報警 仲等咁耐
定係有啲野我地係未知架

下 你覺得個大陸老板娘會care啲新娘咩
由頭到尾都係仆街商人咋 袋咗錢 你反轉嚟著佢都唔撚理

報警喇屌，詐騙臭西， 慳個個1，2 千屌你老尾

好慘

咪係囉 公審有咩問題 推

最憎cheap精偷野既死港女

希望佢老公都知道個未婚妻咁知慳識儉

我準備緊d資料呀 俾d耐性

咪撚on9 啦你

極cheap準新娘Crystal Wong偷裙掛用 (2)

#168 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢邊有人識crystal wong

推下先
究竟推到佢未婚夫同男家親友入黎未

條女偷單轉名係刑事
間鋪疏忽係民事

我都係

Something old, something new, something borrowed, something blue
𠵱家仲有something stole
𠵱個crystal wong真係貪心自私到爆！

其實間舖做嘢都好求撚其，如果話唔見正單要改單轉名最少都要打電話比原本個客confirm吖，又唔係無contact
不過最西都係個賊，害埋間舖。

純粹推post
等樓主update

賊婆
唔推俾親戚朋友睇下點對得住自己

咁我屌左你老母係咪俾返錢就OK？？
伯母幾錢Q

200蚊食個貴啲既lunch都無左啦

推到佢仆街

巴打好L 型

毁人一生果個係佢自己wo施主
仲有幫佢係人情，唔幫係道理

又可以block多件傻𨳊

拉鳩左未？？

一定係後者
連租裙褂都諗得出咁樣去呃人
平時對朋友應該連一毫子都要計得清清楚楚

樓主cut咗d 又叫人自己上去睇揀下
人蠢誤會都好正常
同埋唔show電話紀錄撚知係咪無call過樓主
一陣原來樓主無聽，有missed call唔同你地講
Crystal條八婆又真係唔記得再搵佢
真係兩邊都on9
連燈仔炒哂車是日常

話唔定個閪婆同間鋪有關係？

原來偷嘢俾人發現咗俾返錢就唔洗負法律責任
你似係想害樓主一世 你餘生成日諗返起會好後悔
原來隨便講野 可毀了人一世

其實有冇call過樓主係重點咩？
件野唔係你就唔係你

你冇撚野呀
就算佢真係有打 佢當場都要whatsapp問准樓主先用得張單啦
約時間擺明就係話約樓主一齊上啦
邏輯有問題定真係on9

乜打唔到電話就可以單方食咗樓主張單？
咁佢結婚證書係咪無佢老公簽名都得

仲有 佢連錢都無俾返樓主喎
人地問佢 佢仲扮唔知問人有無誤會
而唔係一開始就話唔好意思唔記得咗

你收皮啦

佢7號轉單，樓主10號whatsapp左佢答佢問題 但佢都冇覆
你個邏輯點講都唔通

你係咪做PPRB

推到八婆仆街

放硬俾佢又唔見佢過左數hold起先搞笑

支持
放佢個樣
好cheap

睇人仆街最開心

呢d 野要記得先識做架???
其實你會唔會痾完屎要記得先識抆屎?

拎錢出黎轉單果下都應該要得到樓主同意先做呀嘛?? 要記得先識做??
未問過人就搞人D 野有無家教??
同埋佢地用whatsapp 溝通開, 當佢真係有打過電話比樓主但無接, 咁又點?
whatsapp 直情提都唔提過喎? 點兜呀?
仲要人地發現果陣問人係咪有誤會喎?

竟然無人起到底

淨係知係 Wong Txx Yxxx

推上報

又係d自我清醒撚，兩邊各打50大板以為自己好撚持平好撚醒

舖名: 美瀅坊裙褂 講到唔關佢事咁，仲要樓主少一事，咁賤都有

支持樓主拉鳩條八婆
問舖都真係好有問題

其實條八婆同間鋪都係抵撚死架啦
點解唔覺得呢到係事實既全部
遲遲都仲未報警睇黎真係有啲野無cap出黎

推到佢結唔成婚俾仔飛

打唔到電話俾老公 照結

殺咗人講返聲sorry囉咁

wong tsz ying?

推咗廿幾頁有咩update?
有巴打話佢住紅磡
叫 Wong T Y

唔可以姑息
等樓主update

樓主落完口供未？

兩邊都on9
另一邊咪係你囉

呢個中學畢業無耐咁款 唔似喎

唔係呢個
隔離post有個巴打話係賊婆嘅大學同學
話賊婆嘅fb已經close咗

推推

推推推推

推啊

樓豬報驚未

唔係佢。

極cheap準新娘Crystal Wong偷裙掛用 (2)

#273 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人同你相認你睇睇

係咪Crystal本人？

有冇Crystal Wong T Y 啲料爆？

個po咁耐都無再詳細資料既

如果Crystal Wong無偷單
呢一切都唔會發生

而家樓主「並無」打算破壞人幸福
一切種種因由係賊婆自己種既果

我都信因果
樓主本身都唔撚識條8婆
又唔係無啦啦搞佢
只係法律上合理追討

你而家講一堆垃圾
仲嚇鳩樓主話佢小則乜乜大則乜撚柒
係你係度咒緊一個受害人呀！
我屌你老母啦！唔識因果就收皮上一頁on99!

你係當時人定當差？
偷完人野俾人捉到就話後數，強姦完人俾啲錢當叫雞得唔得？

屌你個名

等緊樓主覆

屌你老母臭閪 死全家啦

大家去返呢個post 啦。好似有人知道佢全名同讀咩科

極cheap準新娘Crystal Wong偷裙掛用 (2)

佢既報應可能就係留案底 守行為
你上面叫樓主唔好報警喎
定係你覺得佢哋會自首
你講完自己會唔會笑？？

一推再推

我幾時叫佢不要報警 你似弱智

條八婆上水未

深潛中

你都幾撚弱智，講出口唔會笑？唔記得揾佢但記得佢件掛？腦生癌定點？

將個責任射返落樓主度
大意發放單據 導致我的信任
而家比人爆大鑊 先話追究 遲唔遲

真 講到自己無責任咁

嘩 講到好似樓主錯咁 佢無責任架？ 拎張圖就可以轉名？？ 比幾萬蚊可以咁兒戲？

嘩！轉身射返畀樓主，on9架
八婆轉單你唔識打畀樓主問清楚？
你身為店主仲諗著卸畀個客，咁你間鋪都好冇保障啫

算咩回應。。

間野同個cheap精一鳩樣

應該say sorry話自己之後會再嚴謹啲
再遣責偷單嗰條友啦
點會話返樓主轉頭

事實上樓主又係有啲on9嘅

但間舖完全唔屌個騙子

樓主有疏忽但鋪頭冇可能無責任
仲要射落樓主度 仆街到

賊仔偷完嘢俾人發現
仲可以怪返人毀了人一世

咩野係私下解決, 報警算唔算係

嘩個回應咁狗既
其實咁應轉讓，正常都應該要收個客正單,
確保雙方都知情之下先做啦下嘛
有乜可能人地send單黎就做呀
就算係, 同原單主cross check是常識吧?
呢間野都幾卸責下喎

G持樓主上黎公開
咁樣擺明係偷野喎
TO 偷人單果個女子
好心自己婚禮就咪做埋呢d陰質野啦
真係若要人不知，唔好太低B呀

咁鋪頭係更加on9嗰個
咁大間鋪頭認電子單唔認正單？ 騙徒有心ps張單出嚟係咪鋪頭都認頭先？

幾時架？好想睇佢點覆

事主無錢咩?

咪講到係事主有問題啦

尋日話報左

你個 cm俾人屌到出煙

間野縮啊！？
自己疏忽都可以blame to victim
打返篇野當冇事啊！？
垃圾公司

真係睇唔過眼 處理咁有問題都唔正式認錯 面皮厚到

有冇入知佢up乜撚？咩叫導致我的信任
冇公關之餘都冇智商